［醫學撚］琴日切野切到手指

止左血 用紗布包住左 岩岩拆見到紗布啡黑色 好撚驚

有無巴打知咩黎

血會乾 咪黑黑地

細菌感染 rip

截肢

血含鐵, 鐵生銹

細個咁以為, 最後節咗肢

林源三
爆撚都未驚啦

下世小心d

有屎

你想要連登式答案定認真答案?

死左既血小板

啡血人?

快刀手 就切損手

塊紗布偷工減料